甜酸苦辣 - 43歲保安的日常

口爆加100

黑絲加50

OL套裝加50

底褲拎走加50

屈老闆總共750呀多謝你

呀屈今日放假

去左YL LK搵老相好短聚

休好條褲，著返裇衫

呀屈豪氣地放低800

近來接左大單！拎去飲茶

沙麈叫囂

順手再try多小琴對ball幾下先走

呀屈辛苦坐2 日賺番黎 ge 人工咁就無左 :(

開警衛公司

月入二十萬

未婚

家住YL獨立屋

幾間樓收租

呀屈發覺用以上既身份設定

最容易引發出141囡囡既女朋友feel

又成日約到佢地收工後出來宵夜

有時候仲可以觸發免費Q劇情

歡場屈機男...呀屈打包膠既網名

我有你未必有

隱世激罕GF feel邪惡日式少婦口爆

呀屈坐起更亭一路篤篤篤電話打包膠

一路完成佢每日既工作：

住宅保安員

計埋OT錢，勤工奬

有14800一個月

每個月都要預留4000人工用來叫雞

同囡囡既感情，係唔可以斷

否則之前的既貼士就白比

否則就鞏固唔到歡場屈機男呢個設定

留名

留名 巴打可以寫得仔細啲 同出多少少

Ok喎仲有無？